# phan mem gui tin nhan hang loat

Phần mềm gửi tin nhắn hàng loạt dùng để gửi tin nhắn văn bản đến thuê bao nhiều người một lúc, nhằm truyền tải một thông điệp, quảng cáo sản phẩm: https://bizfly.vn/techblog/top-nhung-phan-mem-gui-tin-nhan-hang-loat-tot-nhat-tai-viet-nam.html